{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75390&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔호피폴라"
    },
    "text": "このホテルは伽倻の様々な見どころと観光地を楽しむのに良い位置にあります。 キッズプールが設置されており、家族全員で楽しめます。 また、すべての客室でNetflixを視聴することができ、滞在中は楽しい時間を過ごすことができます。 伽倻ランドは車で4分の距離にあり、金海伽倻テーマパークは車で7分の距離に位置しています。 伽倻大駅まで車で22分で到着できます。 チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは24:00までです。 ホテル内の無料Wi-Fiが利用でき、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、各部屋に1つの大型駐車スペースがあります。 宿泊客はプールを無料で利用でき、バーベキュー施設も利用できます。 荷物もお預かりでき、全客室でNetflixをご覧いただけます。 宿にはプール、バーベキュー場、キッズプールなどの付帯施設があり、客室内では調理ができません。 その他の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる商品やベッドタイプは特定を保証しません。 客室料金は税金とサービス料込みの価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは伽倻の様々な見どころと観光地を楽しむのに良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは家族で楽しむことができる施設はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはキッズプールがあり、家族全員で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "伽倻ランドは車で4分の距離にあり、金海伽倻テーマパークは車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "伽倻大駅までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "伽倻大駅まで車で22分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、各部屋に1つの大型駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はプールを無料で利用でき、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "はい、荷物もお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 416
    }
}